觀塘站中旅社出口 小心有GM

為數 10+ GM。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮